Deadlift問題

平日系gym房
做20kg餅高度既conventional DL就啱啱好
但屋企得15kg餅
做DL時落唔到咁低
lower back會凸起左
想問下如果想放啲嘢喺啲餅上面
大家有咩推薦？
見到外國有啲人會買兩舊正方形既野放喺啲餅下面
知唔知邊度有得買？

放書

書或者cushion都得
我屋企冇bench,我都係用幾個cushion墊底bench press啞鈴

應該係瑜伽磚黎，之前DCL都有，不過依加比人買哂，得番啲輕飄飄，去旺角啲運動鋪買啦，好多都有。15kg餅夠咩？我係絲加埋枝bar做DL都拎到68磅喎。BTW，會唔會係落嘅時候squat得唔夠低，試下patpat座後啲，但膝頭同腳踭要直線，心口要lift番高，就得起果下直周企番起身都要連貫。噏多咗，純分享交流

其真夠力4餅既
不過屋企全部DCL 15kg餅姐
我mobility唔夠
條bar放20kg餅時既高度先岩岩好
所以要拉多d筋